其實香港人好怕解放軍黎

習總啊習總，求下你唔好放老解落黎啊，我地香港人真係好驚啊

千祈唔好出啊

一出就打壓晒香港人，香港人就無計架喇

驚佢地跑兩步自己仆街又入香港人數
好驚

投降了
唔反了,

🤣🤣🤣🤣我都好驚，習大大我好驚呀

來吧，來對付警察

因為連唯一嘅FF都無埋， 世界觀崩潰， 就無咁多左膠阻住

不過咁先好， 中國會被全世界敵視

好驚比人占占占
千祈唔好放解放軍黎呀
我冇搞事架

巧京京

曲撚到直咁

嚟旅行都唔好

而家香港人趁有機會，好好討論727,728嘅行動喇，當老解黎到就無機會再行動架喇

班官自己驚D
辦事不力，一律拉上去啪

我真係好驚
希望唔好係真 求下你唔好黎

嚇死寶寶

出老解係軍事入侵

宜家完全唔係國防問題

外國完全無軍事解入

不自由 毋寧死

如果老解黎到，我地連追究警察721當晚對市民開36槍既機會都無架

驚死了，習主席對唔住

賴咗屎

唔放全黨死清光

香港人真係好驚㗎
就算落嚟係咁咦巡下都會嚇到瀨屎
我地睇落倔強 其實嚇一嚇就即刻收皮
而且永遠唔敢再提五大訴求
唔好落嚟啦

巧京牙

落到流浮山先算啦

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

唔好呀, 我唔想死住, 一出解放軍我地場運動就失敗

驚佢地言語不通聽錯指令又入我地香港人數
好驚

好驚啊！
到時樓價跌咗點算啊

係lol我好怕解放軍落黎咖

睇咗你幾個po，你啲用語語調好怪

唔好出呀
唔出正契弟

好驚呀唔好嚟

我驚閪你呀
藍屍都未驚我驚咩
行得正企得正怕咩

國防部自己講嘢都幾好笑

你唔好講啦，淨係講我已經嚇到瀨屎

我唔想摺被啊

啊刁大咁多資產係香港，倒自己米

嚟多次64，嚟啊！

好怕你唔黎

有邊次唔係話出老解㗎……
講得多都悶……

快啲出
唔出全黨死清光！